大家會唔會考盧一齊起立新宗教？？？：愛矇教

教意：
神愛世人
追求真理及公義

對神的尊重，係有需要時就要矇面，用口罩、面罩、眼罩咩都得。重之有矇就得啦！

唔會，咁咪即係承認呢條惡法！

要推行崇拜個人主義我哋要崇拜梁天琦無神論嘅我哋要

點解要成立？比位大陸入當極端組織好似新疆咁？